唔洗講咁多 林鄭你收手啦

一句講哂

人地年年考第一

人地英國人唔cares

收手啦

宜家邊L到係佢揸莊